做IT既人如果返到古代可以從事咩職業?

同現代一樣

都係做狗

公公

呀四/臭四

寫曲

翰林學士

發明家~宋代

做家丁
倒垃圾，打水

做番毒撚

清潔

應該都係負責發明暗號同解讀既工作

諗左好耐
諗唔到

利申：cs year2

數學家

古代無光管, 想換都無得你換

做講故佬